[技術問題] 寬頻佬請入

話說屋企裝唔到光纖，叫師傅上來睇過好多次都唔得，因為20年前入伙時，裝修佬拆咗個光纖位。

所以咁多年來都係電聯寬頻上網，但太慢又貴，所以最近cut咗。

有無上網plan係快過電聯，又唔係光纖上網？

電話上台sells 你地幫唔到手
即使係市面上嘅儲值卡做唔到$200樓下無限4g 全日全速

推

你而家用緊咩呀？ADSL 6/8M 定 VDSL 30/100M????

拉個條線入屋
係最近入屋位安個router
一係搵返個舊位 起返出黎

我而家屋企都裝修緊，將原本上網port位轉左去第二幅牆
想問應該要係舊port位拉線去新牆定係重新拉條線入屋？

sorry I.T方面咩都唔識

老母話明線好核突，唔俾

舊位起唔到，要拆

要拆晒成幅牆同櫃先得

唔識，adsl掛，總之上網最快唔會過200kb/s

有冇人用和記？

和記會用返老電個電話制入屋，裝香港寬頻吧啦

電聯有1.5m有更快的 但忘記了 你應該係1.5m 經電制入你屋企

依家人地拉唔到線入屋啊，裝波波就唔洗拉線啊？

樓主，如果你果到收4G好，咪試下用sim router囉
速度會好過你依家，但價錢會貴啲
天線位有無改過啊，無就試下用天線入屋
屋企有無對講機？有又可以用果到出線
如果咩都改哂封咗舊位，又唔肯明線，咁你咪試上面個方法

I cable 唔洗拉

係經電制的，但真係上得好慢，200kb/s 已經係極限

呢個有諗住，上fb page 格過價，但俾屋企上網用嘅sim plan 其實座底要$300 真心有啲貴

天線入屋呢個方法未聽過，想問問巴打，原理係點樣？

屋企個光纖頭成個拆咗，要裝返的話要拆屋先搞得掂

I cable 行電視天線位入屋 (好似係)

唔係要你用i cable , 係由原本用電話socket果條喉
改由用天線果條喉黎穿線，前提係你天線個主位無封無改
但穿會難穿，因為天線線粗喉幼